{"id":118,"date":"2022-06-20T14:30:03","date_gmt":"2022-06-20T14:30:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/abc\/?page_id=118"},"modified":"2022-06-20T14:40:52","modified_gmt":"2022-06-20T14:40:52","slug":"fotograf-tfp","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/","title":{"rendered":"Fotograf TFP"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#f0ebf5;padding-bottom:60px\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h1 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\" id=\"o-mnie-i-o-nas\">FOTOGRAF TFP<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\">Poniewa\u017c traktuj\u0119 fotografi\u0119 bardziej jako hobby proponuj\u0119 sesje fotograficzne za darmo. Poszukuj\u0119 modelki, modelek z do\u015bwiadczeniem lub bez do sesji bezp\u0142atnych, niekomercyjnych. Time for  pictures. Tw\u00f3j czas w zamian za zdj\u0119cia.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background:linear-gradient(0deg,rgba(255,255,255,0) 0%,rgba(255,255,255,0) 50%,rgb(240,235,245) 50%,rgb(240,235,245) 100%);padding-top:0px;padding-bottom:0px\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-about-01.svg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"460\"\/><\/figure><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide tw-justify-center tw-gutter-large has-text-align-center is-layout-flex wp-container-6 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"kim-jestem\" style=\"font-size:28px\">Fotograf tfp<\/h2>\n\n\n\n<p>Jestem fotografem z ponad dziesi\u0119cioletnim do\u015bwiadczeniem. Fotografi\u0105 zajmuj\u0119 si\u0119 p\u00f3\u0142profesjonalnie i dlatego proponuj\u0119 darmowe sesje fotograficzne tfp.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"co-robie\" style=\"font-size:28px\">Co robi\u0119<\/h2>\n\n\n\n<p>Zdj\u0119cia portretowe w plenerze i w studio. Z charakteryzacj\u0105 i pomoc\u0105 wiza\u017cystki, mua lub bez dodatkowych koszt\u00f3w. Do ka\u017cdej sesji sporz\u0105dzam umow\u0119, kt\u00f3ra gwarantuje Tobie i mnie jasne warunki p\u00f3\u017aniejszego wykorzystania zdj\u0119\u0107.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"dlaczego-warto\" style=\"font-size:28px\">Dlaczego warto<\/h2>\n\n\n\n<p>Je\u015bli potrzebujesz zdj\u0119\u0107 i masz pomys\u0142 na niskobud\u017cetow\u0105 sesj\u0119 fotograficzn\u0105, to sesja tfp mo\u017ce by\u0107 odpowiednia dla Ciebie. Je\u015bli jeste\u015b modelk\u0105 TFP ? Skontaktuj si\u0119..<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background:linear-gradient(180deg,rgba(255,255,255,0) 0%,rgba(255,255,255,0) 50%,rgb(245,245,245) 50%,rgb(245,245,245) 100%);padding-top:0px;padding-bottom:0px\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-about-10.svg\" alt=\"\" width=\"220\" height=\"172\"\/><\/figure><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#f5f5f5;padding-top:50px\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<blockquote class=\"wp-block-quote has-text-align-center is-style-large\"><p>&#8222;Z przyjemno\u015bci\u0105 wykonam sesj\u0119 fotograficzn\u0105 TFP&#8221;<\/p><cite>Pawe\u0142 Konrad<\/cite><\/blockquote>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-image-fill has-background tw-stack-md\" style=\"background-color:#e3f2fd\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\" style=\"background-image:url(https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-about-11.svg);background-position:50% 50%\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-about-11.svg\" alt=\"\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"skontaktuj-sie\">Skontaktuj si\u0119<\/h2>\n\n\n\n<p>Je\u017celi jeste\u015b zainteresowana sesj\u0105 foto.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/\">Kontakt<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>FOTOGRAF TFP Poniewa\u017c traktuj\u0119 fotografi\u0119 bardziej jako hobby proponuj\u0119 sesje fotograficzne za darmo. Poszukuj\u0119 modelki, modelek z do\u015bwiadczeniem lub bez do sesji bezp\u0142atnych, niekomercyjnych. Time for pictures. Tw\u00f3j czas w zamian za zdj\u0119cia. Fotograf tfp Jestem fotografem z ponad dziesi\u0119cioletnim do\u015bwiadczeniem. Fotografi\u0105 zajmuj\u0119 si\u0119 p\u00f3\u0142profesjonalnie i dlatego proponuj\u0119 darmowe sesje fotograficzne tfp. Co robi\u0119 Zdj\u0119cia&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/\">Czytaj dalej <span class=\"screen-reader-text\">Fotograf TFP<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"tw-no-title.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Fotograf TFP - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fotograf TFP - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"FOTOGRAF TFP Poniewa\u017c traktuj\u0119 fotografi\u0119 bardziej jako hobby proponuj\u0119 sesje fotograficzne za darmo. Poszukuj\u0119 modelki, modelek z do\u015bwiadczeniem lub bez do sesji bezp\u0142atnych, niekomercyjnych. Time for pictures. Tw\u00f3j czas w zamian za zdj\u0119cia. Fotograf tfp Jestem fotografem z ponad dziesi\u0119cioletnim do\u015bwiadczeniem. Fotografi\u0105 zajmuj\u0119 si\u0119 p\u00f3\u0142profesjonalnie i dlatego proponuj\u0119 darmowe sesje fotograficzne tfp. Co robi\u0119 Zdj\u0119cia&hellip; Czytaj dalej Fotograf TFP\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-20T14:40:52+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-about-01.svg\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minuty\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/\",\r\n\t            \"name\": \"Fotograf TFP - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-06-20T14:30:03+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-06-20T14:40:52+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Strona g\u0142\u00f3wna\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Fotograf TFP\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\",\r\n\t            \"name\": \"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"description\": \"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fotograf TFP - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Fotograf TFP - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","og_description":"FOTOGRAF TFP Poniewa\u017c traktuj\u0119 fotografi\u0119 bardziej jako hobby proponuj\u0119 sesje fotograficzne za darmo. Poszukuj\u0119 modelki, modelek z do\u015bwiadczeniem lub bez do sesji bezp\u0142atnych, niekomercyjnych. Time for pictures. Tw\u00f3j czas w zamian za zdj\u0119cia. Fotograf tfp Jestem fotografem z ponad dziesi\u0119cioletnim do\u015bwiadczeniem. Fotografi\u0105 zajmuj\u0119 si\u0119 p\u00f3\u0142profesjonalnie i dlatego proponuj\u0119 darmowe sesje fotograficzne tfp. Co robi\u0119 Zdj\u0119cia&hellip; Czytaj dalej Fotograf TFP","og_url":"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/","og_site_name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","article_modified_time":"2022-06-20T14:40:52+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-about-01.svg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"2 minuty"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/","url":"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/","name":"Fotograf TFP - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website"},"datePublished":"2022-06-20T14:30:03+00:00","dateModified":"2022-06-20T14:40:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/fotograf-tfp\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"http:\/\/localhost\/abc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Fotograf TFP"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website","url":"http:\/\/localhost\/abc\/","name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","description":"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=118"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":122,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/118\/revisions\/122"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}