{"id":171,"date":"2023-06-14T17:47:19","date_gmt":"2023-06-14T17:47:19","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/abc\/?p=171"},"modified":"2023-06-14T17:47:21","modified_gmt":"2023-06-14T17:47:21","slug":"nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/","title":{"rendered":"Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca"},"content":{"rendered":"\n<p>Zapraszam na darmow\u0105 sesj\u0119 fotograficzn\u0105. Plener. Zakres dowolny do wyboru. Portret, Glamour, Akt, Nago\u015b\u0107 zakryta, Make up \/ stylizacja<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zapraszam na darmow\u0105 sesj\u0119 fotograficzn\u0105. Plener. Zakres dowolny do wyboru. Portret, Glamour, Akt, Nago\u015b\u0107 zakryta, Make up \/ stylizacja<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":45,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[27,16,12,28,29,11,26,25,13,14,15],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Zapraszam na darmow\u0105 sesj\u0119 fotograficzn\u0105. Plener. Zakres dowolny do wyboru. Portret, Glamour, Akt, Nago\u015b\u0107 zakryta, Make up \/ stylizacja\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-14T17:47:19+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-14T17:47:21+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-scaled.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"FOTOGRAF WARSZAWA\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Napisane przez\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FOTOGRAF WARSZAWA\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/\",\r\n\t            \"name\": \"Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2023-06-14T17:47:19+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2023-06-14T17:47:21+00:00\",\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/25530d414eb6eca663752e5ff5bbc11a\"\r\n\t            },\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Strona g\u0142\u00f3wna\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\",\r\n\t            \"name\": \"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"description\": \"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/25530d414eb6eca663752e5ff5bbc11a\",\r\n\t            \"name\": \"FOTOGRAF WARSZAWA\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"pl-PL\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/ec40ca825809d35aeda035f5c6aa1060?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/ec40ca825809d35aeda035f5c6aa1060?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"FOTOGRAF WARSZAWA\"\r\n\t            },\r\n\t            \"description\": \"Portfolio internetowe fotografa z Warszawy. Strona pe\u0142ni funkcje rekrutacyjn\u0105 i kontaktow\u0105.\",\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/abc\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/author\/admin\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","og_description":"Zapraszam na darmow\u0105 sesj\u0119 fotograficzn\u0105. Plener. Zakres dowolny do wyboru. Portret, Glamour, Akt, Nago\u015b\u0107 zakryta, Make up \/ stylizacja","og_url":"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/","og_site_name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","article_published_time":"2023-06-14T17:47:19+00:00","article_modified_time":"2023-06-14T17:47:21+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"FOTOGRAF WARSZAWA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Napisane przez":"FOTOGRAF WARSZAWA"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/","url":"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/","name":"Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website"},"datePublished":"2023-06-14T17:47:19+00:00","dateModified":"2023-06-14T17:47:21+00:00","author":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/25530d414eb6eca663752e5ff5bbc11a"},"breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"http:\/\/localhost\/abc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website","url":"http:\/\/localhost\/abc\/","name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","description":"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/25530d414eb6eca663752e5ff5bbc11a","name":"FOTOGRAF WARSZAWA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pl-PL","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/ec40ca825809d35aeda035f5c6aa1060?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/ec40ca825809d35aeda035f5c6aa1060?s=96&d=mm&r=g","caption":"FOTOGRAF WARSZAWA"},"description":"Portfolio internetowe fotografa z Warszawy. Strona pe\u0142ni funkcje rekrutacyjn\u0105 i kontaktow\u0105.","sameAs":["http:\/\/localhost\/abc"],"url":"http:\/\/localhost\/abc\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=171"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":172,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/171\/revisions\/172"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}