{"id":18,"date":"2021-09-21T21:02:27","date_gmt":"2021-09-21T21:02:27","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/abc\/?page_id=18"},"modified":"2023-09-12T19:47:35","modified_gmt":"2023-09-12T19:47:35","slug":"kontakt","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/","title":{"rendered":"Kontakt"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#fff8e0\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile tw-stack-md tw-media-bottom\" style=\"grid-template-columns:auto 43%\"><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\">W kontakcie<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Zadzwo\u0144 lub skorzystaj z formularza kontaktowego. <\/p>\n<\/div><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-contact.svg\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide tw-gutter-large is-layout-flex wp-container-4 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column has-black-color has-text-color has-background is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"--col-width:30%;background-color:#ebb400;padding-top:33px;padding-right:33px;padding-bottom:33px;padding-left:33px;flex-basis:30%\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-medium-font-size\">Adres<\/h2>\n\n\n\n<p>Warszawa<br>Sr\u00f3dmie\u015bcie, Mokot\u00f3w, Saska K\u0119pa, Groch\u00f3w<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-medium-font-size\">Kontakt<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"tw-link-hover-underline\"><a href=\"tel:+48690660662\">+48 690 &#8230;<\/a><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-medium-font-size\">Socjalnie<\/h2>\n\n\n\n<ul class=\"tw-link-hover-underline is-style-tw-no-bullet\">\n<li><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/sesja.foto\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.instagram.com\/sesja.foto\/\">Instagram<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center\">Do us\u0142yszenia \ud83d\ude42<\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>W kontakcie Zadzwo\u0144 lub skorzystaj z formularza kontaktowego. Adres WarszawaSr\u00f3dmie\u015bcie, Mokot\u00f3w, Saska K\u0119pa, Groch\u00f3w Kontakt +48 690 &#8230; Socjalnie Do us\u0142yszenia \ud83d\ude42<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"tw-header-transparent.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Kontakt - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kontakt - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"W kontakcie Zadzwo\u0144 lub skorzystaj z formularza kontaktowego. Adres WarszawaSr\u00f3dmie\u015bcie, Mokot\u00f3w, Saska K\u0119pa, Groch\u00f3w Kontakt +48 690 &#8230; Socjalnie Do us\u0142yszenia \ud83d\ude42\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-12T19:47:35+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-contact.svg\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/\",\r\n\t            \"name\": \"Kontakt - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2021-09-21T21:02:27+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2023-09-12T19:47:35+00:00\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Strona g\u0142\u00f3wna\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Kontakt\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\",\r\n\t            \"name\": \"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"description\": \"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kontakt - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Kontakt - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","og_description":"W kontakcie Zadzwo\u0144 lub skorzystaj z formularza kontaktowego. Adres WarszawaSr\u00f3dmie\u015bcie, Mokot\u00f3w, Saska K\u0119pa, Groch\u00f3w Kontakt +48 690 &#8230; Socjalnie Do us\u0142yszenia \ud83d\ude42","og_url":"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/","og_site_name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","article_modified_time":"2023-09-12T19:47:35+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-contact.svg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/","url":"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/","name":"Kontakt - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website"},"datePublished":"2021-09-21T21:02:27+00:00","dateModified":"2023-09-12T19:47:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"http:\/\/localhost\/abc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kontakt"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website","url":"http:\/\/localhost\/abc\/","name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","description":"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18"}],"version-history":[{"count":13,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":182,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions\/182"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}