{"id":110,"date":"2022-10-10T14:03:00","date_gmt":"2022-10-10T14:03:00","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/abc\/?p=110"},"modified":"2023-04-26T15:10:52","modified_gmt":"2023-04-26T15:10:52","slug":"sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/","title":{"rendered":"Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf"},"content":{"rendered":"\n<p>Fotograf zaprasza na nieodp\u0142atne, darmowe sesje fotograficzne na terenie Warszawy.<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p><strong>W ramach promocji w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci wykonuj\u0119 fotografi\u0119 portretow\u0105 dla pocz\u0105tkuj\u0105cych modelek, mua, fryzjerek, wiza\u017cystek i wszystkich ludzi zajmuj\u0105cych si\u0119 mod\u0105, wygl\u0105dem, stylem.&nbsp;<\/strong>W praktyce oznacza to darmowe zdj\u0119cia dla Ciebie, kt\u00f3re mo\u017cesz r\u00f3wnie\u017c wykorzysta\u0107 w ramach promocji w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci. Zdj\u0119cia z sesji mo\u017cesz zamieszcza\u0107 na swoich kontach spo\u0142eczno\u015bciowych: facebook, maxmodels, instagram i gdzie tylko potrzebujesz. Mi\u0142o mi b\u0119dzie je\u015bli zaznaczysz mnie jako autora. Zdj\u0119cia w dobrej jako\u015bci b\u0119d\u0105 przydatne r\u00f3wnie\u017c do wydruku. Zapraszam do kontaktu poprzez formularz lub za po\u015brednictwem ig:@sesja.foto<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<p>Kto: Fotograf<\/p>\n\n\n\n<p>Kogo: Modelki<\/p>\n\n\n\n<p>poniedzia\u0142ek: za darmo, wtorek-pi\u0105tek: wed\u0142ug cennika, soboty, niedziele:indywidualnie<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Sesja foto<\/h3>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sesja TFP Warszawa Fotograf szuka modelki. Sesje zdj\u0119cowe. Odp\u0142atne i darmowe. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":46,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[16,12,11,13,14,15],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Sesja foto od wielu lat i w celach promocyjnych do portfolio dla modelek i fotomodelek fotograf do us\u0142ug fotograficznych\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sesja foto od wielu lat i w celach promocyjnych do portfolio dla modelek i fotomodelek fotograf do us\u0142ug fotograficznych\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-10T14:03:00+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-26T15:10:52+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1067\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"FOTOGRAF WARSZAWA\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Napisane przez\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"FOTOGRAF WARSZAWA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuta\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/\",\r\n\t            \"name\": \"Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2022-10-10T14:03:00+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2023-04-26T15:10:52+00:00\",\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/25530d414eb6eca663752e5ff5bbc11a\"\r\n\t            },\r\n\t            \"description\": \"Sesja foto od wielu lat i w celach promocyjnych do portfolio dla modelek i fotomodelek fotograf do us\u0142ug fotograficznych\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Strona g\u0142\u00f3wna\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\",\r\n\t            \"name\": \"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"description\": \"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/25530d414eb6eca663752e5ff5bbc11a\",\r\n\t            \"name\": \"FOTOGRAF WARSZAWA\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"pl-PL\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/ec40ca825809d35aeda035f5c6aa1060?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/ec40ca825809d35aeda035f5c6aa1060?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"FOTOGRAF WARSZAWA\"\r\n\t            },\r\n\t            \"description\": \"Portfolio internetowe fotografa z Warszawy. Strona pe\u0142ni funkcje rekrutacyjn\u0105 i kontaktow\u0105.\",\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/abc\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/author\/admin\/\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","description":"Sesja foto od wielu lat i w celach promocyjnych do portfolio dla modelek i fotomodelek fotograf do us\u0142ug fotograficznych","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","og_description":"Sesja foto od wielu lat i w celach promocyjnych do portfolio dla modelek i fotomodelek fotograf do us\u0142ug fotograficznych","og_url":"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/","og_site_name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","article_published_time":"2022-10-10T14:03:00+00:00","article_modified_time":"2023-04-26T15:10:52+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1067,"url":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"FOTOGRAF WARSZAWA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Napisane przez":"FOTOGRAF WARSZAWA","Szacowany czas czytania":"1 minuta"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/","url":"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/","name":"Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website"},"datePublished":"2022-10-10T14:03:00+00:00","dateModified":"2023-04-26T15:10:52+00:00","author":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/25530d414eb6eca663752e5ff5bbc11a"},"description":"Sesja foto od wielu lat i w celach promocyjnych do portfolio dla modelek i fotomodelek fotograf do us\u0142ug fotograficznych","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"http:\/\/localhost\/abc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website","url":"http:\/\/localhost\/abc\/","name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","description":"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/25530d414eb6eca663752e5ff5bbc11a","name":"FOTOGRAF WARSZAWA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pl-PL","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#\/schema\/person\/image\/","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/ec40ca825809d35aeda035f5c6aa1060?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/ec40ca825809d35aeda035f5c6aa1060?s=96&d=mm&r=g","caption":"FOTOGRAF WARSZAWA"},"description":"Portfolio internetowe fotografa z Warszawy. Strona pe\u0142ni funkcje rekrutacyjn\u0105 i kontaktow\u0105.","sameAs":["http:\/\/localhost\/abc"],"url":"http:\/\/localhost\/abc\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=110"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":164,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110\/revisions\/164"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=110"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}