{"id":15,"date":"2021-09-21T21:02:27","date_gmt":"2021-09-21T21:02:27","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/abc\/?page_id=15"},"modified":"2022-10-15T12:54:13","modified_gmt":"2022-10-15T12:54:13","slug":"sesja-foto-w-warszawie-fotograf-tfp","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/abc\/","title":{"rendered":"Sesja foto w Warszawie."},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#ffebed\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile tw-stack-md tw-media-bottom\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-01.svg\" alt=\"sesja fotograficzna warszawa fotograf tfp zdj\u0119cia portretowe za darmo\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h1 class=\"wp-block-heading\" id=\"sesja-fotograficzne-w-warszawie\">Sesja fotograficzna w Warszawie ?<\/h1>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Spotkajmy si\u0119, do\u0142\u0105cz do strony, stw\u00f3rzmy razem co\u015b ciekawego. Wsp\u00f3lna praca to podstawa. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">darmowe sesje fotograficzne dla modelek, fotomodelek, sesje tfp <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"#fotograf\">Wi\u0119cej<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator is-style-dots\" id=\"fotograf\"\/>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\" id=\"milo-cie-widziec-w-warszawie\">Mi\u0142o Ci\u0119 widzie\u0107 w Warszawie<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\">Robimy sesje fotograficzn\u0105 z Tob\u0105. Do\u0142\u0105cz na sesj\u0119 i stw\u00f3rzmy co\u015b pi\u0119knego, wyj\u0105tkowego i ciekawego. Wsp\u00f3lna praca to podstawa. Damy rad\u0119.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignwide tw-justify-center tw-gutter-large has-text-align-center is-layout-flex wp-container-6 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-02.svg\" alt=\"sesja fotograficzna warszawa fotograf tfp zdj\u0119cia portretowe za darmo\" width=\"138\" height=\"120\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\" id=\"sesja-probna-na-poczatek\" style=\"font-size:28px\">Sesja pr\u00f3bna na pocz\u0105tek<\/h3>\n\n\n\n<p>Najpierw zdj\u0119cia testowe, kt\u00f3re s\u0105 za darmo. Musimy si\u0119 lepiej pozna\u0107.  To jest us\u0142uga darmowa. Zdj\u0119cia testowe. Otrzymujesz do 10 zdj\u0119\u0107. Przewidywany czas zaledwie i oko\u0142o 1-2 godziny. Zdj\u0119cia zostaj\u0105 przekazane Tobie.  <\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-03.svg\" alt=\"sesja fotograficzna warszawa fotograf tfp zdj\u0119cia portretowe za darmo\" width=\"122\" height=\"120\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\" id=\"sesja-spacerowa\" style=\"font-size:28px\">Sesja spacerowa<\/h3>\n\n\n\n<p>Fotograficzny spacer po mie\u015bcie.  Najprostsze i najta\u0144sze rozwi\u0105zanie dla os\u00f3b, kt\u00f3rym zale\u017cy na maksymalnym efekcie w mo\u017cliwie najkr\u00f3tszym czasie.  <\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-04.svg\" alt=\"sesja fotograficzna warszawa fotograf tfp zdj\u0119cia portretowe za darmo\" width=\"120\" height=\"120\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\" id=\"sesja-w-studio\" style=\"font-size:28px\">Sesja w studio<\/h3>\n\n\n\n<p>Korzystanie z sali z dodatkowym o\u015bwietleniem, garderob\u0105, stanowiskiem do wiza\u017cu i makeup&#8217;u. Obowi\u0105zuje rezerwacja terminu.  Zam\u00f3w fotografa do sesji pr\u00f3bnej na pocz\u0105tek.  <\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background tw-bottom-shape-wave is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#e3f2fd\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile tw-stack-md\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-05.svg\" alt=\"sesja fotograficzna warszawa fotograf tfp zdj\u0119cia portretowe za darmo\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-extra-large-font-size wp-block-heading\" id=\"sesja-w-abonamencie\">Sesja w abonamencie<\/h2>\n\n\n\n<p>Wi\u0119cej czasu po\u015bwi\u0119conego na realizacj\u0119 projektu oznacza wi\u0119ksze zyski, ale i wi\u0119ksze koszty. Sta\u0142a wsp\u00f3\u0142praca mo\u017ce by\u0107 bardziej odpowiedni\u0105 form\u0105 sesji dla projekt\u00f3w d\u0142ugofalowych. Kampanie reklamowe, sesje typu beauty. <\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile tw-stack-md\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-06.svg\" alt=\"sesja fotograficzna warszawa fotograf tfp zdj\u0119cia portretowe za darmo\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-extra-large-font-size wp-block-heading\" id=\"jak-to-liczymy\">Jak to liczymy<\/h2>\n\n\n\n<p>Promocje i ceny. Dogadamy si\u0119, poniewa\u017c ka\u017cdy projekt jest inny. Ceny i promocje uzale\u017cnione s\u0105 od lokalizacji sesji, czasu , przeznaczenia zdj\u0119\u0107&#8230; Na pocz\u0105tek proponujemy darmowe rozwi\u0105zanie. Sesja jako wzajemna korzy\u015b\u0107.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile tw-stack-md\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-07.svg\" alt=\"sesja fotograficzna warszawa fotograf tfp zdj\u0119cia portretowe za darmo\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<h2 class=\"has-extra-large-font-size wp-block-heading\" id=\"realizacja-twojej-wizji\">Realizacja twojej wizji<\/h2>\n\n\n\n<p>Je\u015bli masz czas, ch\u0119\u0107 i ochot\u0119 to z pewno\u015bci\u0105 potrzebujesz zdj\u0119\u0107 w jakim\u015b konkretnym celu. Je\u015bli masz pomys\u0142, miejsce realizacji, stylizacje i szukasz do wsp\u00f3\u0142pracy fotografa, ch\u0119tnie pomog\u0119. <\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\" id=\"warszawa-od-poniedzialku-do-niedzieli-fotograf-tfp\">Warszawa od poniedzia\u0142ku do niedzieli &#8211; Fotograf tfp<\/h2>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background-color:#e3f2fd\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\" id=\"z-bloga\">Z bloga<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center tw-mb-8\">R\u00f3\u017cne sposoby i pomys\u0142y na sesj\u0119, modeling, lookbook, Warszawa.<\/p>\n\n\n<ul class=\"wp-block-latest-posts__list is-grid columns-3 alignwide tw-stretched-link tw-hide-more-link tw-img-ratio-16-9 tw-heading-size-small wp-block-latest-posts\"><li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"688\" height=\"459\" src=\"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-post-image\" alt=\"sesja foto\" decoding=\"async\" style=\"width:100%;height:66.68%;max-width:2560px;\" srcset=\"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-1024x683.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-768x512.jpg 768w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-1536x1024.jpg 1536w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-2048x1365.jpg 2048w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-1568x1045.jpg 1568w\" sizes=\"(min-width: 1280px) 373px, (min-width: 1024px) calc(33.33vw - 66px), (min-width: 822px) calc(50vw - 80px), (min-width: 652px) calc(50vw - 52px), (min-width: 482px) calc(100vw - 80px), calc(100vw - 40px)\" \/><\/div><a class=\"wp-block-latest-posts__post-title\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/nowa-sesja-w-warszawie-koniec-czerwca-i-poczatek-lipca\/\">Nowa sesja w Warszawie. Koniec Czerwca i pocz\u0105tek Lipca<\/a><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">Zapraszam na darmow\u0105 sesj\u0119 fotograficzn\u0105. Plener. Zakres dowolny do wyboru. Portret, Glamour, Akt, Nago\u015b\u0107 zakryta, Make up \/ stylizacja<\/div><\/li>\n<li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"688\" height=\"459\" src=\"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-post-image\" alt=\"sesja foto tfp warszawa fotograftfp\" decoding=\"async\" style=\"width:100%;height:66.69%;max-width:1600px;\" srcset=\"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom-1024x683.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom-768x512.jpg 768w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom-1536x1024.jpg 1536w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom-1568x1046.jpg 1568w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sesjafotocom.jpg 1600w\" sizes=\"(min-width: 1280px) 373px, (min-width: 1024px) calc(33.33vw - 66px), (min-width: 822px) calc(50vw - 80px), (min-width: 652px) calc(50vw - 52px), (min-width: 482px) calc(100vw - 80px), calc(100vw - 40px)\" \/><\/div><a class=\"wp-block-latest-posts__post-title\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-foto-w-warszawie-tfp-i-komercyjnie-fotograf\/\">Sesja foto w Warszawie. TFP i komercyjnie. Fotograf<\/a><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">Sesja TFP Warszawa Fotograf szuka modelki. Sesje zdj\u0119cowe. Odp\u0142atne i darmowe. <\/div><\/li>\n<li><div class=\"wp-block-latest-posts__featured-image aligncenter\"><img loading=\"lazy\" width=\"688\" height=\"459\" src=\"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-post-image\" alt=\"sesja foto\" decoding=\"async\" style=\"width:100%;height:66.68%;max-width:2560px;\" srcset=\"http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-1024x683.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-768x512.jpg 768w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-1536x1024.jpg 1536w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-2048x1365.jpg 2048w, http:\/\/localhost\/abc\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Photo-by-Andrea-Piacquadio-from-Pexels-1568x1045.jpg 1568w\" sizes=\"(min-width: 1280px) 373px, (min-width: 1024px) calc(33.33vw - 66px), (min-width: 822px) calc(50vw - 80px), (min-width: 652px) calc(50vw - 52px), (min-width: 482px) calc(100vw - 80px), calc(100vw - 40px)\" \/><\/div><a class=\"wp-block-latest-posts__post-title\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-fotograficzna-w-warszawie\/\">Sesja fotograficzna w Warszawie.<\/a><div class=\"wp-block-latest-posts__post-excerpt\">Fotograf zaprasza na nieodp\u0142atne, darmowe sesje fotograficzne na terenie Warszawy. W ramach promocji w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci wykonuj\u0119 fotografi\u0119 portretow\u0105 dla pocz\u0105tkuj\u0105cych \u2026 <a href=\"http:\/\/localhost\/abc\/sesja-fotograficzna-w-warszawie\/\" rel=\"noopener noreferrer\">Czytaj wi\u0119cej<\/a>.<\/div><\/li>\n<\/ul><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"background:linear-gradient(0deg,rgba(255,255,255,0) 0%,rgba(255,255,255,0) 50%,rgb(227,242,253) 50%,rgb(227,242,253) 100%);padding-top:0px;padding-bottom:0px\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-10.svg\" alt=\" fotograf tfp zdj\u0119cia portretowe za darmo\" width=\"220\" height=\"172\"\/><\/figure><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-transparent-background-color has-background is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"padding-top:60px\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\" id=\"pamietaj-ze-zawsze-mozna-zadzwonic\">Pami\u0119taj, \u017ce zawsze mo\u017cna zadzwoni\u0107<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\">Z powa\u017caniem Pawe\u0142 Konrad.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-12 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/kontakt\/\">Skkontaktuj  si\u0119<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignwide has-gray-color has-text-color tw-gutter-large tw-cols-border-top has-text-align-center is-layout-flex wp-container-17 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Sesja Foto Warszawa<\/h2>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Fotograf TFP Warszawa<\/h2>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Modelka TFP Warszawa<\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sesja fotograficzna w Warszawie ? Spotkajmy si\u0119, do\u0142\u0105cz do strony, stw\u00f3rzmy razem co\u015b ciekawego. Wsp\u00f3lna praca to podstawa. darmowe sesje fotograficzne dla modelek, fotomodelek, sesje tfp Mi\u0142o Ci\u0119 widzie\u0107 w Warszawie Robimy sesje fotograficzn\u0105 z Tob\u0105. Do\u0142\u0105cz na sesj\u0119 i stw\u00f3rzmy co\u015b pi\u0119knego, wyj\u0105tkowego i ciekawego. Wsp\u00f3lna praca to podstawa. Damy rad\u0119. Sesja pr\u00f3bna na \u2026 <a href=\"http:\/\/localhost\/abc\/\" rel=\"noopener noreferrer\">Czytaj wi\u0119cej<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"tw-header-transparent.php","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Sesja foto w Warszawie. - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Sesja foto fotograficzna w Warszawie. Fotograf TFP ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy. Oferta skierowana do modelek i fotomodelek. Modeling, zdj\u0119cia test.\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/abc\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pl_PL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sesja foto w Warszawie. - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sesja foto fotograficzna w Warszawie. Fotograf TFP ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy. Oferta skierowana do modelek i fotomodelek. Modeling, zdj\u0119cia test.\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/abc\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-15T12:54:13+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-01.svg\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Szacowany czas czytania\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minuty\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\",\r\n\t            \"name\": \"Sesja foto w Warszawie. - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2021-09-21T21:02:27+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2022-10-15T12:54:13+00:00\",\r\n\t            \"description\": \"Sesja foto fotograficzna w Warszawie. Fotograf TFP ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy. Oferta skierowana do modelek i fotomodelek. Modeling, zdj\u0119cia test.\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/abc\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Strona g\u0142\u00f3wna\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Sesja foto w Warszawie.\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/abc\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/abc\/\",\r\n\t            \"name\": \"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.\",\r\n\t            \"description\": \"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"pl-PL\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sesja foto w Warszawie. - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","description":"Sesja foto fotograficzna w Warszawie. Fotograf TFP ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy. Oferta skierowana do modelek i fotomodelek. Modeling, zdj\u0119cia test.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/abc\/","og_locale":"pl_PL","og_type":"article","og_title":"Sesja foto w Warszawie. - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","og_description":"Sesja foto fotograficzna w Warszawie. Fotograf TFP ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy. Oferta skierowana do modelek i fotomodelek. Modeling, zdj\u0119cia test.","og_url":"http:\/\/localhost\/abc\/","og_site_name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","article_modified_time":"2022-10-15T12:54:13+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/blocks.static-twentig.com\/assets\/orlando-home-01.svg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Szacowany czas czytania":"4 minuty"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/","url":"http:\/\/localhost\/abc\/","name":"Sesja foto w Warszawie. - Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website"},"datePublished":"2021-09-21T21:02:27+00:00","dateModified":"2022-10-15T12:54:13+00:00","description":"Sesja foto fotograficzna w Warszawie. Fotograf TFP ch\u0119tny do wsp\u00f3\u0142pracy. Oferta skierowana do modelek i fotomodelek. Modeling, zdj\u0119cia test.","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pl-PL","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/abc\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Strona g\u0142\u00f3wna","item":"http:\/\/localhost\/abc\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sesja foto w Warszawie."}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/abc\/#website","url":"http:\/\/localhost\/abc\/","name":"Sesja Foto. Fotograficzna Warszawa.","description":"Fotograficzne sesje w Warszawie. Portret, lokalizacja, studio, fashion, moda.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/abc\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pl-PL"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15"}],"version-history":[{"count":22,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":150,"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15\/revisions\/150"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/abc\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}